有時諗，唔係自己唔溝女，係冇女肯要自己

唔係唔想溝女
係冇女要自己
唔係唔想娶老婆
係冇女肯嫁
唔係唔想生仔
係冇女肯同自己生
講真
你有返咁上下高
d女自己都痴埋黎
貼錢嫁你
同你生仔又唔使你負責
就好似
人揾工
同
工揾人
既分別

所以話一個人生得聰明真係好緊要

啱

真

岩

成日比藉口自己覺得自己仲有機會
死心吧啦
你愛佢
佢唔撚愛你
人地鍾意靚仔㗎
你係咩?
你係一條廢柴
錢又冇讀書又廢
你憑乜撚嘢鍾意人?
佢對個個都熱情㗎啦
你唔係以為自己有機下話?
人地對你熱情係想收你做兵炸
你生來只配做兵種
年年聖誕都有你呢種廢物

咁上下高即係幾高

180cm

1.8m
30cm

講到底你都係葡萄人地唔洗努力就有女埋身

人哋阿爸努力左
成功靠父幹

怪就怪你唔識投胎

見過唔只一個又矮又樣衰最終靠自己努力讀書努力工作搵錢有個靚老婆可愛小朋友
講到底 你唔努力姐

我要你

王祖藍？